## Описание
Дипломный проект сделанный по заказу Национального Института Кардиологии Польши г. Варшава (Narodowy Instytut Kardiologii Stefana kardynała Wyszyńskiego). Целью этого проекта является обеспечение взаимосвязи и отслеживание состояния пациента, перенесшего операцию, после выписки его из больницы. Посредством мобильного приложения или ее веб-версии, пациент получает вопросники, которые позволяют его лечащим врачам контролировать состояние больного и, в случае необходимости, оперативно принимать решения о дальнейшем лечении пациента.
Проект получил высокую оценку со стороны заказчика со стороны института Rafał Baranowski.
## Ссылки
[PlayMarket](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.boryssey.heartwatch)
[UX/UI Design](https://drive.google.com/open?id=1GwSADTJF7jM_gYwZSCutUGYK7mZiL7d0)
